1. 抽象类能继承具体类么？
   能
2. Struct和Class有什么区别
   1. Struct是值类型，分配在栈上，不需要GC管理回收。Class是引用类型，分配在堆上，需要GC管理回收内存。
   2. 结构成员不能被声明位Protected，而类成员可以
   3. Struct在调用非托管dll是经常用到。
   结构是值类型，为结构分配内存时，速度非常快，因为它们将内联或者保持在堆栈上。在结构超出了作用域被删除时，速度也很快（因为只要移动指针即可从堆栈中回收内存），不需要GC的自动回收管理。结构主要用于小的数据结构，性能要求较高的时候，结构是你的最好选择。但是，结构不适合进行参数传递，因为将结构当作参数进行传递时，结构的所有内容被复制，而对于类，只是复制类的引用，这样就产生了性能损失。根据结构的大小，性能损失也不同
3. Finalize和Dispose有什么区别
   1. finalize由垃圾回收器调用；dispose由对象调用。
   2. finalize无需担心因为没有调用finalize而使非托管资源得不到释放，而dispose必须手动调用。
   3. finalize虽然无需担心因为没有调用finalize而使非托管资源得不到释放，但因为由垃圾回收器管理，不能保证立即释放非托管资源；而dispose一调用便释放非托管资源。
   4. 只有类类型才能重写finalize，而结构不能；类和结构都能实现IDispose.原因请看Finalize()特性。